
1. Використані технології:
        "browser-sync": "^2.29.1",
		"del": "^7.0.0",
		"gulp": "^4.0.2",
		"gulp-autoprefixer": "^8.0.0",
		"gulp-clean-css": "^4.3.0",
		"gulp-concat": "^2.6.1",
		"gulp-file-include": "^2.3.0",
		"gulp-group-css-media-queries": "^1.2.2",
		"gulp-imagemin": "^8.0.0",
		"gulp-js-minify": "^0.0.3",
		"gulp-minify": "^3.1.0",
		"gulp-newer": "^1.4.0",
		"gulp-notify": "^4.0.0",
		"gulp-plumber": "^1.2.1",
		"gulp-rename": "^2.0.0",
		"gulp-replace": "^1.1.4",
		"gulp-sass": "^5.1.0",
		"gulp-version-number": "^0.2.4",
		"gulp-webp": "^4.0.1",
		"gulp-webp-html-nosvg": "^1.1.1",
		"gulp-webpcss": "^1.1.1",
		"sass": "^1.60.0",
		"webp-converter": "^2.2.3"
		
		
2. Виконавці проекту:
        Болотов Олександр 
        Качановська Лєна

3. Завдання проєкту:
		Болотов Олександр
            - Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
            - Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
        Качановська Лєна
            - Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
            - Зверстати секцію Here is what you get.
            - Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).